多謝一哥提供笑話減輕前線壓力

大家唔好笑 佢係真心架